身邊識嘅藍絲都轉咗用Signal

識嘅藍絲廢老都轉咗用signal
明明頭一日仲話啲人on9做咩轉，到最後個個轉佢都跟住要用
連公司做嘢group都轉埋，whatsapp可以del得了

其實應該話signal 黃絲叫轉架喎 你黃架？

今日真係突然多咗人用signal

我見到佢轉咗第一下就問佢做咩唔用we7

最正係平時公司要對嘅客都轉埋signal

「黃絲」驚洩私隱 轉Signal及MeWe「播獨」
https://www.dotdotnews.com/a/202101/13/AP5ffe944de4b00123a5653d28.html
「黃絲」或轉Signal及MeWe「播獨」
https://www.wenweipo.com/a/202101/13/AP5ffe957fe4b0553aff396f94.html

你身邊既藍絲係咪暗黃玩播獨

藍絲不願面對

今日我電話都見好多藍絲裝咗signal

個個轉佢都跟住要用

真係想睇果班日日叫囂唔會改，改來做咩果班人最後見whatsapp無人會點係咪要堅守唔轉

我第一日裝果陣，個list入面已經見到我老細裝咗

藍屍身體最誠實

今日幾乎冇開過whatsapp

咁你就唔夠你老細黃啦